已踢保人士嘅信箱收到警曱紙條

#手足報料

⚠️手足注意⚠️

有已踢保人士嘅信箱收到張簡陋嘅紙條
張紙冇印仲要係手寫
叫佢地聯絡一個電話 下款係狗
求證後 發現真係狗

轉自：獴能救港哨兵channel

手寫隨時係狗玩野

其實唔明點解可以連印都無

可能係真
曱甴唔想煩，冇人應門就留字條

連個印都冇叫人點信
係人都覺得玩嘢

清電話

好有抄牌手寫字feel

打電話去1823問，
狗會唔會用手寫字條聯絡一般市民
記得錄音

到時有咩事都攞返出黎binc

雖然唔知當中細節係點，但請大家定期清電話清屋、同熟悉嘅人保平安

小學雞字

原來識寫字，唔係下下爆門

宜家話轉電子牛肉乾
又洗咗幾多錢

唔理都無所謂
不過要有心理準備會上門拘捕
清清屋 話俾朋友知 甚至搵吓律師先

早兩日先食左張手寫嘅

真係要定期保平安
同埋覺得有人吊自己尾就要搵定區議員同律師先

之前行咇都唔敢

香港獨立、凍結資產聯署告急
獨立差一半，凍結資產差幾倍
懇求各位放低政治潔癖，攞安全網保護自己先

問下法律人士呢張垃圾有無效先

理9 佢
食屎狗又出狗招

同小學雞年代傳紙仔無咩分別

啲字好似小學生寫咁
Btw手足們小心啲好

理撚得佢
咩叫法律文件呀

係咪電話騙案，打去之後叫你過數

用口語應該更小學雞
->打呢個電話號碼呀

但證實咗係狗

一開波就唔應該打
咁既濕鳩字條係人都當佢係垃圾

叫佢出返張正式通知書

推熱門

冇人覺得係白警提手足

搵老律先

推

無印既信都要理？

咪Like啦呢個帖。畀人拉絕對唔係好事。

班狗真係會咁寫字條 唔洗理

驚撚咩

Push

其實有得用美國號碼申請tg ac

..

你不如講清楚D?

一次性美國號碼申請tg

個電話似真
不過差佬做野真係太鳩流

tg改咗機制好耐

又無印又無簽名
你話係牙侵行政命令都得啦

Tui

個電話係真 但係咁樣寫法
又無印 好撚假下

依家係連何謂公文都唔識

同埋近排又成日都話搞踢咗保嘅，大家小心啲好

用virtual phone number

警甴呀 中日甴

屋企人試過一單報警 見到火災 當時得佢一個
D狗之後日日打電話叫佢認罪 真係痴線
你做好人叫報警滅火 佢反而懷疑你放火叫你認罪
呢件事大概4-5年前左右

你咁講，會唔會係有人有心提手足
整張咁既野出黎

點知係咪你有郵件嗰啲詐騙集團？

cls 電話騙案d fd

其實tg 好似612 之前無呢個功能，後尾先patch 過。
公海慎言外，唔好用tg ，如果用就登記virtual phone number仲實際

push

冇部門印
可以唔洗理
政府嘅正式書信一定要部門印同簽署

係警甴

會唔會係咁提

認真問，如果係搬去親戚到住咁點？

係咪女手足 警甴最鐘意搞女手足

手寫
乜慳到咁呀

啲字仲肉酸過小學生寫

甴 sorry

好仔真係唔當差

踢咗保，其實我諗佢奈你唔何
但正常點都會打咗電話比你先？

出咁大份量做啲On9野

搭單問換咗手機咁點

有聯絡電話，唔會啦

無睇警訊都知呃人啦

正常，好多看起來荒謬嘅事以前都有發生，只係依家大家零信任先擺晒出來
以前聽大家唔相信，依家大家全部都信

On9到打過去送上門搵監坐既, 就抵撚死啦

我估佢上網check啫

點知係咪詐騙信件呀？ 我都久不久收到啲電話打過嚟話自己係香港入境處，有時又話自己係中國移動

咁我都預佢係打1083/ 直接打999check

利申: 總部ccb同cid都用9字頭手提打過比我, 叫我自己打去佢果個分區landline. 唔撚使理佢. 佢打比你, 你就問佢係咩名 邊個環頭 邊個department 咩number, 講完就話錄左佢音. 交比律師處理. 話懷疑佢嚴重違反警員守則同妨礙司法公正.

咁樣處理就最正確 切記

搵議員問問

搵議員無乜用, 信律師, 搵legal advice
有料就拎warrant上門拉人
無就收皮唔使理佢. 轉用電話打黎就錄音, 之後Block埋佢電話

新玩法，寫啲俾藍絲

巴打我pin你呢個msg有用資訊

想問佢地呢個行為係衰咩？

收到信 唔使理
收到電話 扮驚 套多d佢個人資料 唔好講錯野 記得錄音
搵到上門 叫佢show pass 拎warrant出黎 唔好亂開門住 話要confirm佢身份 call律師 律師黎之前慢慢收拾下d上路前早就應該收拾既野(自己意會, 好緊要) 佢地點吠由佢地 夠薑就爆門 律師到我先會開門 我好驚你地扮警察

班狗懶做野 手寫張爛紙搵人 一般唔夠料落charge 搵你哂下時間

應該係唔跟程序做嘢，所以無正式印，昆你上水拉多次

妨礙司法公正

如果有法治

隻狗絕對要坐幾年

但而家無法治任佢玩

點解叫我打過去=妨礙司法公正？
真心唔太熟法律野

咁就要睇下你扮驚扮慘, 然後套到佢講左d咩啦

狗=騙徒

唔係字大隻就有重點
睇完都唔明

貼個電話出黎俾我撚下

好簡單 如果你中左招 踢左保 佢只有帶拘捕令再拉你 或者爆你門直接拉走 不過除左強拉之外，其他方式全部都話我要同律師講 叫律師同班狗慢慢玩控方正常係唔可以同被告有任何私底下交流，如果你哄到佢講又錄到音係隻狗話點都做鳩你，恭喜你，九成九告唔入。同被告唔可以接觸控方證人一樣道理

狗屋電話嚟

揾定律師都得

即係點

中共播肺炎播到全球都係，搞埋香港！賠錢！
呢個聯署得返好少日子！手足們推啊！

聯署程序：簽名>入電郵>確認簽名>廣傳

#MakeChinaPay
#HongKongIsNotChina

我想問如果一開頭用自己電話開tg，無耐已經改咗其他number，會唔會都trace到？

電話有咩app可以錄音

有無del咗舊ac？

無
ps無畀狗咬過 不過想知

錄鳩佢音啦

正常如果popo想拘捕人
但係上門 同打電話 都搵唔到

就會出通緝令
即係行咇 見到 𢭃人
Call上台 就會拘捕
(我就覺得多咗狗車周圍走
同見過有四五隻會一齊行咇

同埋一定出唔到境

小心為上好!!

提提大家，打去政府部門問野（當然係睇性質啦）記得同接線o個個講：

1. 今次通話，你o個邊會唔會錄音？
2. 你介唔介意我而家開始錄音？
（開始錄音）
3. 你姓名同編號？
（交待完一輪之後，如果係需要跟進既個案）
4. 個案編號？邊個部門負責？
5. 部門政策係幾耐會回覆？
6. 我要求之後所有通訊用電郵聯絡。唔同意你將我聯絡電話交比「任何」轉介部門！

完

冇踢保冇被捕都收到類似紙條話有要事聯絡淨係留個狗屋電話。

十足D ON9詐騙案專呃無知廢老

手寫唔理

騎劫曱甴呢隻字就無咩所謂啦

填問卷嗰啲

唔識打字

pushhhhhhhhhhh

呢家仲有法律架咩?
就算話無，佢都可以話有

仆街狗

有咩事律師係證人